元朗班黑手打埋平民老婆, 今次玩大左了

成個元朗站指住D警犬黎屌, 係普通市民都屌

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

佢地入埋車廂打人啦屌

逐個搵？

而家駛撚警犬黎 留返d位俾救護員做野

push

Pish

屌鳩元朗狗鐡負責條撚樣啦，唔比交待唔好走～～～～